
                      me atrapó , cuando comencé a verla no tenía muchas iluciones, pensé q sería otra película cualquiera de bajo presupuesto que logró obtener los derechos cinematográficos del libro. pero valla que equivocado estaba , la animación es perfecta y el mensaje aún más , le doy 4 estrellas y media porque sentí un poco lento el principio. on ls ecemas de la madre. simplemente genial, para los fans de libro. No esperen ver una fiel copia , eso ya se iso y muchas veces, era necesario este refresco.
        
            